做得多主動果個 到最後受傷嘅都係自己

所有嘅感情都係互相嘅，只有一方做主動根本冇好結果。 唉

乜係咩

乜唔係咩

一隻手拍唔響的

條女唔主動嘅原因：唔夠愛你

太主動呢

Sad but true

咁你會揀佢唔主動定太自動？

啱啱好得唔得

邊有咁多啱啱好

有時真係唔好太投入，佢俾幾多你就俾幾好

係架 主動既人都不被珍惜

但你好難做到成件事真係等號咁

唔投入就唔會受傷

唔受傷又點會成長

開頭明明好鍾意我 到我投入咗之後對我愛理不理

巴打 呢個世代好多呢啲女仔明明撩我先 但知道我中意左佢之後 遠離我

冇錯
真係唔可以一嚟就對人咁好

巴打點樣追發

先挑釁我的人愛得比我少

控制唔到自己做主動

啱呀
我為男朋友做好多野
次次一有d 唔順佢意嘅意見
佢就發脾氣

連結婚都係我一個處理d 野
我真係唔想結

所以做主動做一次好了 對方無反應就好停
做人唔好無曬尊嚴咁對人好 人地唔會珍惜